经验丰富的实践者如Arctaris和Four Points证明了OZs可以产生影响和回报。 机遇区还没有完全发挥它们的潜力，但不要把它们一扫二空 
 迈阿密年轻时的表演证明了巴特勒和斯波尔斯特拉的信任并没有放错地方。 迈阿密热火队的表现就像他们以前来过这里一样。 他们(大部分)还没有。 2020年9月15日|FiveThirtyEight 
 SteelHouse Performance TV，我们的CTV广告解决方案，已被证明在推动2020年广告主的关键指标方面特别有效。 在你的假日广告策略中添加连接电视的5个技巧|赞助内容:SteelHouse | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 已经证明成功的发展模式如果继续像过去那样发展下去，将是极其危险的。 什么导致了气候变化，10张图表|David Roberts | 2020年9月11日|Vox 
 有大量的例子可以证明访客发帖在获得品牌知名度方面的有效性。 品牌知名度的入站营销:四种最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎观察 
 对于跨性别用户来说，数字约会领域可能是棘手的，而且是令人头疼的。 Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 李和库根确实与教皇短暂会面，并提供了照片作为证据，但梵蒂冈没有人正式放映这部电影。 教皇方济各有幸与安吉丽娜·朱莉见了几秒钟|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月8日|每日野兽 
 但如果你有一个听证会，你证明某人足够成熟，那么国家利益就会消失。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 一周又一周，The Daily Beast以过去的经典故事为特色，证明伟大的写作是永恒的。 最佳阵容:门肯，梅尔·布鲁克斯，奥尔曼兄弟和更多|亚历克斯·贝尔斯| 2014年12月27日|每日野兽 
 他没有认罪，并经常提交请愿书，试图证明自己的清白。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 他们是否曾经在不同的时期为同一理由辩护或反对，并引用先例来证明相反的意见? 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 因此，“在新制度下发行的纸币有多大可能被证明是有弹性的?” 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 这位艺术家画的花证明她是一个热爱自然的人。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 因此，为了证明《圣经》是不正确的，我将几乎全部引用基督教批评家的话。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 不时从他那里寄来的信证明，至少在三个月前，他还活得好好的。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼